港鐵八點半關閉金鐘站

睇緊live
港鐵宣布因應警方要求
將金鐘站關閉
荃灣線不停金鐘站
南港島線以海洋公園站為終點站